大家千其唔好做！咁樣遮住d 野好難清！

大家讀書時期唔知有無玩過，係廁所搵張紙巾整到佢勁濕，然後用力掉去目標位置 (通常係天花板)，舊紙巾就會緊緊地貼喺目標上面，乾咗之後仲勁難清添！

不過呢個行為真係好唔要得，大家唔好因為討厭人就亂咁整到人地啲玻璃、鏡頭之類，會被強烈譴責架！

仲有麵粉團

紙巾唔好，要廁紙，仲要低質素果隻，一掉上天花板散曬，中學成日玩

[[注意]]！隔離自稱物資店店長個po有問題！！！

唔好意思，打錯““站””字，見到請幫推

街邊好難搵廁紙啵巴打

(建議) 清楚表達香港人訴求 - 聯合聲明已被毀,促請UK,US,EU同國際政府介入

平時拎定幾卷廁紙 你知啦 有時肚痛起上嚟 公廁又冇廁紙

推this

用屎代替水會唔會增加黏力

純學術討論

不了

有埋氣味攻擊 buff

掟個陣會飛d水出黎
你掟埋我個份

對弱能燈柱有無用？

唔好做D只有破壞/弄髒而冇目的既野

遮cam係無目的